\ProvidesPackage{style/phdcover}

\makeatletter

\def\BXnumero#1{\gdef\@BXnumero{#1}}
\def\BXecoledoct#1{\gdef\@BXecoledoct{#1}}
\def\BXdocteuren#1{\gdef\@BXdocteuren{#1}}
\def\BXauteur#1{%
\author{#1}%
\hypersetup{pdfauthor={#1}}%
\gdef\@BXauteur{#1}}
\def\BXtitre#1{
\title{#1}%
\hypersetup{pdftitle={#1}}%
\gdef\@BXtitre{#1}}
\def\BXdate#1{\gdef\@BXdate{#1}}
\def\BXannee#1{\gdef\@BXannee{#1}}
\def\BXexaminateurlist#1{\def\@BXexaminateurlist{#1}}

\def\@BXnumero{0000}
\def\@BXecoledoct{DE MATH\'EMATIQUES ET D'INFORMATIQUE}
\def\@BXdocteuren{INFORMATIQUE}
\def\@BXauteur{Label Inconnu}
\def\@BXtitre{Bof}
\def\@BXdate{\aujourdhui}
\def\@BXannee{2010}
\def\@BXexaminateurlist{}

\def\BXcouverture{{%
%        \thispagestyle{empty}%
        \pagestyle{empty}%
        \vspace*{-2cm}
       $\rm N^o$ d'ordre~: {\@BXnumero}
        \begin{center}
                \Huge           {\bf TH\`ESE}
                \vfill
                \large          pr\'esent\'ee \`a %PR\'ESENT\'EE \  \`A
                \vfill
                \huge           {\bf L'UNIVERSIT\'E BORDEAUX 1}
                \vfill
                \Large          \'ECOLE DOCTORALE {\@BXecoledoct}
                \vfill
                \Large          par {\bf {\@BXauteur}}
                \vfill
                \Large          Pour obtenir le grade de %POUR OBTENIR LE GRADE DE
                \vfill
                \LARGE          {\bf DOCTEUR}
                \vfill
                \large          SP\'ECIALIT\'E : {\@BXdocteuren}
                \vfill
                \rule{4em}{1pt}
                \vfill
                \Large          {\bf {\@BXtitre}}
                \vfill
                \rule{4em}{1pt}
                \vfill
				{\small
                \begin{tabular}{llll}
                        \rule{0em}{1.5em}\makebox[0.4cm][l]{{\bf Soutenance prévue le~:} {\@BXdate}} & & & \rule{2.0cm}{0em} \\
%                        \rule{0em}{1.5em}\makebox[0.4cm][l]{\bf Apr\`es avis des rapporteurs~:} & & & \\
%                        \rule{0em}{1.5em}\makebox[0.4cm][l]{\bf Rapporteurs~:} & & & \\
%
%}
\@BXexaminateurlist
%\def\endBXcouverture{%
                \end{tabular}
                }
                \vfill
                \large \rule[0.2em]{0.5em}{1pt} ~{\@BXannee}~ \rule[0.2em]{0.5em}{1pt}
        \end{center}
        \vskip.5in
%        \pagestyle{plain}
%        \pagestyle{empty}
        \cleardoublepage
 %      \pagestyle{plain}
%        \pagenumbering{roman}
}}

\global\def\BXrapp{1}
\def\BXrapporteur#1#2{ & {#1} \dotfill & {#2} & \\}
\def\BXexaminateur{
        \ifnum\BXrapp=1 \global\def\BXrapp{0}
                \rule{0em}{1.5em}\makebox[0.4cm][l]{\bf{}Devant la commission d'examen compos\'ee de~:} & & & \\
        \fi
        \@ifnextchar[{\@@BXexaminateur}{\@BXexaminateur}}
\def\@BXexaminateur#1#2{
        & {#1} \dotfill & {#2} \dotfill & \\
}
\def\@@BXexaminateur[#1]#2#3{
        & {#2} \dotfill & {#3} \dotfill & {#1} \\
}

\makeatother
